{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55185&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에이든바이베스트웨스턴청담"
    },
    "text": "すっきりとした洗練された江南スタイルのホテルで、防音施設と遠くに見える全景を誇ります。 ホテルは周辺に新沙駅があり、車で4分で到着でき、セビッ島と国立中央博物館はそれぞれ9分と6分で車で到着できます。 Aloungeというレストランで朝食と昼食を提供し、朝食は07:30から09:30まで、昼食は0:30から6:00までご利用いただけます。 チェックインは5:00から可能で、チェックアウトは2:00まで可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車は可能ですが、5,000ウォンの有料がかかります。 フィットネスセンターとビジネスセンターは無料で利用でき、ホテルはAlounge、ルーフトップバー、フィットネスセンター、ビジネスセンターなどの付帯施設を備えています。 朝食はAloungeでバイキング形式で提供され、人数によって価格が異なります。 調理と最大人数の超過は制限され、未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。 プロモーション事項によって情報が変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 客室やベッドタイプの特定は保証されておらず、税金やサービス料が客室料金に含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルは洗練された江南スタイルで、防音施設があり、遠くの全景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には新沙駅があり、セビッ島や国立中央博物館などにも車で短時間でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "朝食と昼食はAloungeというレストランで提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食と昼食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:30から09:30まで、昼食は11:30から18:00まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能ですが、有料（5,000ウォン）です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはフィットネスセンターやビジネスセンターなどの無料利用できる施設があります。また、Aloungeやルーフトップバーなどもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はAloungeでバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はAloungeを利用する際に保護者と一緒でないといけませんか？",
            "answer": "はい、未成年者はAloungeを利用する際に保護者と一緒でないと利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 442
    }
}